{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049687",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161602?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 또또키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約時に基準人数に対する料金が策定され、基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生し、最大人数を超える場合は入室を拒否される場合があり、払い戻しもできません。 付帯施設がある場合、追加で利用料がかかることがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差で誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションではバーベキュー、キッチン、客室禁煙、プールヴィラ、プール、朝食サービスなど様々な利用特典を提供しており、食事と駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約時に基準人数に対する料金が策定されますか？",
            "answer": "はい、予約時に基準人数に対する料金が設定されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料は別途かかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料は別途かかることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差はありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は時差で誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような利用特典が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではバーベキュー、キッチン、客室禁煙、プールヴィラ、プール、朝食サービスなど様々な利用特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "食事や駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、食事や駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 530
    }
}